再比政府煲多三個月，我擔心香港民族會出現同開始排華

比佢地吹左屈左咁多年,今次或者會成真

排蝗不排華

依家都排緊華資企業

排緊紅
華嘅定義廣泛好多

咁撚耐都仲用排華
排支啊 訓撚醒未

Same
語言偽術

台華都係華人
我地唔會排

排中不排華